講咁耐垃圾返工地方 不如嚴選一個天堂地方

我先 荃灣無誤
野食多到你一世都食唔晒 黃店多 價錢又ok

交通四通八達 咩車都有 位置香港中心去邊都遠極有限 仲有2個黨鐵站2條綫 點鬥？
商場多冷氣夠 全區天橋不落地唔洗曬唔洗等燈位

荃灣一出 誰與爭峰
暫時除左油尖旺諗唔到

home

荃灣垃圾

屋企樓下

你咁快上左天堂？

荃灣簡直係一生夢想 無論返工定住都

Agger

解釋

荃灣係咪新界嚟？
果啲貧民地區比較少去，唔係太熟。

中環

OL

Donki

真 點窮都窮唔過觀塘啦 全港最低入息

荃灣都有donki OL就少啲

雖然幾好
但唔知點解就係唔鐘意荃灣

荃灣係多餐廳
但冇咩真係好食

其實除左啲路可以闊啲之外 荃灣有咩唔好

完全同意

太古唔錯 又有地鐵站 又有Aeon 收工都唔算好逼

荃灣都冇咁係你唔識食
個人覺得香港最多野食最多好食既
荃灣 元朗 油尖旺

真 港島東幾正幾grand 除非住得遠

香港返工會天堂得去邊
要揀就揀北歐

最好地點就係_____個邊返工
又多野食
又多車
又多靚女ol 學生妹

灣仔

係上環
上環一出西隧就到
上環去中環果段有時都塞車塞耐
耐到你真係想去中環嘅話落車轉地鐵仲快

將軍澳係市區

去過一次 多舊唐樓又多廢老 污糟邋遢 荃灣西又多舊樓 新樓就係長實垃圾樓 爆屎水 垃圾地方

住跑馬地返銅鑼灣

油真係咪搞
彌敦道時不時都可以塞車塞你半個鐘

在家工都 所以屋企係最舒服

多人地方一律畀狗返
中武漢肺炎唔好喊

周圍都係天橋唔使日曬雨淋已經贏晒

Sad but true

做咩成日吹奏荃灣
啲樓盤跌價咩？

沙田市

除左石門

但我鐘意搭少少車多d
最好2-3個字車程

中環
每次去ifc
好多靚仔靚女
不過就自卑 佢地人工一定好高

屋企

荃灣好撚多人
咪再吹奏得唔得

唔好衝出黎俾人笑

尖沙咀 世界第一

荃灣黨鐵 去 愉景新城條天橋，焗撚到仆街

啟德? 暫時全香港最少人既地方? (雖然明顯係未起好

有得OT 我ok

沙田大圍區 完撚美

屯門

ehm... sorry我住港島，
唔清楚對面海果堆係點樣分，
因為睇落都係差唔多，嘈嘈雜雜又棟棟樓差唔多咁。

Ching呢個表係咪即係想顯示荃灣其實都好好？

堆天橋夏天焗到仆街

要出境先去到

中上環啦

食野： 平中貴都有
交通：鐵，巴士，船 任君選擇
女： 全港最正

近海皮，做野做到頭暈 ，去海皮行番陣吹下風/pantry hea睇下睇下海景 ， 沖完電再ot 。

由其happy Friday., 放工唔想迫鐵過海，可以坐船過番尖咀，如果日落前後收工，仲可以睇埋靚日落。

樓上樓下/隔離building都係tier 1 既firm ，搭lift 撞口撞面都靚女，日日都好有衝勁番工，精精日上

荃灣咁撚多人迫到仆街
最憎多人地方

屋企張床

可唔可以介紹幾間，住附近但真係唔知有咩食..

石門好多平嘢食呀 又多黃店

港島屌打啦
9龍新界地方咁撚cheap

Ifc

咪尾二僅次觀塘…

驗眼啦

妳講嘅嘢同妳個名……

痴線無人講尖沙咀海港城
今年無曬中國人真係天堂 又多野食

尖沙咀廣東道以外嘅地方地方
食lunch平貴有齊
又多唔同嘢選擇
附近又係咩都有得買

上環！ 又多野食 一出西隧就到 唔駛塞中環果段 都算方便

假膠得咁柒兼單單打打都算罕有

將軍澳

港島以外全部都執牛屎

柏傲灣全城匯映日灣御凱萬景峰=多舊樓

總係有d傻閪要沖出黎話俾全世界聽佢係傻閪

係啊 話鳩緊你啊 傻閪

應該係純粹想話你知見識少都唔使下下都衝出黎柒
唔好睇咁多柒百祥啦

僅次南區呀傻鳩

俾十皮我 番觀塘都濟

在家工作（獨立遊戲創作）最舒服啦

驗眼啦傻閪
2020仲用新界定義窮人/新界地方果然都係弱智仔 不如你去笑下咁多住近郊既美國人啦
至憎市區果種嘈雜

死雞撐飯蓋 柒到

唔好意思 佢係我學生黎 係有少少弱智 唔好怪佢

黃埔

咁多新樓你話多舊樓 係中間一部分多舊樓渣喎 你咁講灣仔仲衰

美國加州矽谷

慘，考通識第一part已經死咗

九龍灣

中環
目測OL質素真係最高

明明荃灣都係同南區差唔多有錢
仲有錢過大部分九龍地方
啲港島傻閪井底之蛙

真 中環都好正

特殊學校黎 佢考唔到dse

都唔明d人揀埋哂多人嘅地方返工

貪前世未逼夠？

所以荃灣中中挺挺

Btw 我揀離島（只限平日）

點解你唔問點解啲公司係要開係啲多人嘅地方

ching們咁嬲嬲，全部係荃灣打工？
真係人傑地靈喎！

老銅同老尖啦梗係，OT踩到深夜都仲有宵夜食，lunch緊火既話仲可以去撳下鐘仔

北角

假膠都咁多人應

住喺觀塘都係天堂？

係香港返工邊到都係垃圾地方

除左中環先啱

返咗咁多工作地點最開心都係西貢

此po已完

返過咁多區 中環啲ol真係冇得比
氣質唔同啲
姐姐氣質feel 裙又短 腳又白滑

點會唔係中上環

旺角

你帶黎咁歡樂既恥笑仲嬲乜？

ehm... sorry我住港島
咁撚巴閉

上班台怨氣係大啲

Home office

可唔可以分享下中環邊度有平野食

荃灣人都唔知有咩好食
啲外區人成日入黎食野
都唔知食乜撚野

落番d去 上環蘇坑街，大把平野簡。

我張床
每日起身落床去書房簡直係煎熬
無奈公司又只提供枱機
最後我拎咗部notebook開TeamViewer

荃灣多嘢食 但唔代表好食
而且根本返工嘅地方就係地獄

小西灣
唔會塞車
有海景
就嚟有donki
交通方便
多學校有學生妹睇

重要好撚長

荃灣係咪就嚟賣新樓

連續幾日都吹奏荃灣

我真係好鍾意返工

第一次入荃灣既時候 發現仲舊過北角觀塘

荃威花園 荃灣中心 一大堆

中環近上環個邊就正，多野食又易搭車

試下係花園道個邊？

灣仔上環其實無想像中咁差

日本

銅鑼灣 多靚野多野食 啲人又有禮貌

新樓賣曬
我諗係好多人啱啱搬咗去荃灣

沙咀楊屋道眾安街多舊唐樓認同
荃灣西點多舊樓法你講個兩個都唔係荃灣西

荃灣西

垃圾都拎出嚟打飛機

上環冇得輸
返工搭地鐵又唔逼
又多野食
收工又多酒吧
而家仲有donki

米線之城

奧運屌打

點撚樣唔係荃灣西？

Sorry

我就係住得遠返太古嘅人

西營盤屌打啦

港島區比狗住利申住港島，一齊汪汪汪

慈雲山

鰂魚涌

飛機駕駛艙

要返工既地方都係垃圾

空氣污染嚴重到仆街
住開西貢 第一次去荃灣好似呼吸唔到咁
基本上唔係人住

尖沙咀
寫字樓望海
地鐵站又近
厚福街又多嘢食
附近商場多到仆街
有又多靚女OL望
放工飲兩杯又得
去邊度都唔會太遠
美麗華仲有牛角u記誠品Donki
海港城有誠品路過可以飲杯奶綠
仲有好多不能盡錄

又多好地方你懂的

依家冇大陸人簡直無敵

巴打做公園賭檔？

荃灣就食蕉啦
嗰啲天條簡直係辛苦

觀塘就食屎
以前喺度返工遲到係一定遲
搭的士啦救唔番
永遠都係塞車屌佢老母
啲人又多到冚家剷咁
壓迫到仆街 個個都匆匆忙忙

要返工，就唔係天堂啦

自己嗰座看更

香港要搵到好食嘅餐廳真係難

中環無誤
野食多到你一世都食唔晒 黃店多 價錢又ok

交通四通八達 咩車都有 位置香港中心去邊都遠極有限 仲有2個黨鐵站2條綫 點鬥？
商場多冷氣夠 全區天橋不落地唔洗曬唔洗等燈位

爸爸的公司

荃灣算九龍，將軍澳先算新界

九龍東=窮撚集中營

我試過，因為太近，lunch 會返去屋企訓，次次訓過籠

對大西北撚講荃灣係幾好

係屋企隔離返工雖然近但都會悶
返工放工又係屋企放假又係屋企